有冇巴絲成日比呢個廣告嚇親？

呢日一碌過就嚇親我
有個人哄咁埋
驚嚇程度直逼killerjo

忍唔住錫左落去

等我哄翻你

你上咩網上得多俾Google推介呢個廣告

突破盲點